WFH後，大家係咪去唔返要office工作嘅日子？

唔駛8點起身
唔駛諗著乜
唔駛等車迫返工
唔駛對住d濕9同事笑
唔駛lunch同人迫
唔駛擔心駛唔駛ot
唔駛迫放工
每日多幾粒鐘
做下運動睇下劇煲下書
WFH 人生美滿好多

睇下你同同事關係係點

不過好快就完

好快唔使再返

咩叫wfh
人生無出現過呢樣野

咩8點起身...
係6點3呀屌你

返返office啦
但係而家分更
返8點半嘅3點半就閃人

WFH係無收工呢回事
但係同返OFFICE哂時間搭車, 食晏等位
我情願WFH

Wfh咗就3個月，覺得自己開始有社交恐懼

邊個話WFH唔使OT

邊有得8點先起身....
有冇諗過大西北返中環既感受
起碼6點半就要起了

把口臭左係真
成日對住個mon 唔洗講野😂😂

屌，講中晒

唔洗逼車真係好正

搭車錢少到$1 交通補貼都拎唔到
不過mola 好快全面復工

係
一諗起下個月又要早起身返5日工真係咩mood 都冇曬